比我係占士就下年底薪加盟勇士

反鳩正都贏唔撚到架啦,組團又試過,一個人打又試過
再搞多幾年人老埋直頭冇得再爭,入其他隊都唔知點夾,夾到都變綠葉球員
既然聯盟都唔阻止kd玩無敵隊,咁不如加盟埋入去搞沉成個nba算,最好成個nba收皮就岩

俾同肶得唔得

你隻組團始祖贏唔到就話nba沉

傻仔，打波係為咗錢咋。

講真大帝肯,湧都唔要啦

一定要做大佬加權力大過教練對一隊發展健全既team有乜用

有邊個贏到依家隊勇
唔係占士都ok

入到去都贏硬啦
洗鬼球權咩

底薪少個天皇級對手都無用？
on9㗎你？

讓一切物極必反

if you can't beat them, join them

你回我把撚咩

一齊回應佢嘛

其實係贏硬

先簽黎換, 搵賭撚黎trade

占士咪就係帶頭搞沉nba嗰條友

有冇諗過如果比人收皮點算???

Lbj+ad+Leonard都屌打勇士啦

湧士唔係咁勁，我有信心火賤由anderson轉ad 應該可以6場內必勝勇士

25占
轉會吧 反正都係25 唔爭在又轉多次

if you can't beat them join them

講事實，底無統治力既球隊唔難打

而且係cap方面都可行，甩anderson+幾件老野就夠食ad份平約

打生打死唔知為乜 去勇士齊齊贏波天下太平

Yes 損人不利己

認真 火箭

痁士迷又開始為輸波搵籍口，明明巨星揀隊友個風氣係痁帶起，勇靠自家draft pick curry green klay打起，當時Barnes/Durant 二揀一，盲既都識揀啦，你屌durant冇骨氣都仲講得通，屌勇就真係為反而反

冇屌勇wo ching咁搏做乜

問題係占皇 會去西岸既話

算唔算係最少總冠軍的第一人？

浪花兄弟打唔撚嬴沾屎即刻底薪簽隻259返黎
唔屌你屌邊個呀
沾屎又係唔抵幫, 親手由熱火開始帶起自發性組巨頭風氣
家陣人地組左個更加勁既4巨頭出黎, 怪得邊個
總之今年FINAL兩邊都唔抵幫

都好過curry kd做第一人啦
占士點輸 curry kd永遠都超越唔到占屎

湧又唔係特登簽佢
擺到明係259想入
唔好亂咁屌
湧本身都3巨頭

呢樣真

組團始祖唔係綠軍BIG3

5巨呀，仲有二姑，大衛西

好大陣猢味

火箭唔係傷左cp3贏左啦 咩叫贏唔到

冇錯，依家大帝真係開始愈來愈似狗鼻退休前幾年既猢，大春袋加唔放教練在眼內

ching sick ball

大帝依家咩數據 鳩比果幾年咩數據

咁撚多如果翻去睇叮噹啦

反勇邏輯係勇狗輸咗波創下73勝笑話後都唔可以簽star 因為要首先顧及聯盟生態同佢地感受先再諗球隊利益

直頭10巨啦，仲有生命石，my boy，攝腳狗，Looney同教練kerr

人地起埋贏到三場 仲叫冇得贏？
比人炒四零就真係冇得贏啦

不如 攞埋二姑傷咗出嚟講啦好冇
輸咗就輸撚啦 咁撚多口水

底薪去波士頓會唔會好d

退休算啦 打多幾年咪又係二弟

簽259黎騎士好過啦

JAMES今年冠軍唔到
佢都係歷史TOP3 呢個係事實
湧迷既KD CURRY 永遠都追唔上

講撚埋D晦氣說話

占狗知唔知個醜字點寫

講到明咪就係組巨頭
勇除左kd其他都自己養出黎

得3 隻ring
歷史擺佢邊度好

lm lbj 下年join gs

占士轉隊加盟勇士 係考驗真占迷嘅時候了

考驗占迷點揾新籍口幫吾皇兜

係都幾好 打爆nba ,今次應該又輸，本身已經好難打 仲有垃圾jr 倒米。。。
利申 占迷

波士頓三巨頭嗰陣未睇波？

識分Trade 同 組團未?

Stop

又忌燈

綠軍始祖去左邊

岩

綠軍三巨頭嗰陣你未出世？

trade 返黎有乜問題？加上個個都老 點似得 占狗 傾好晒 3個prime 減薪組隊咁肉酸

Kd就一定冇機 curry就難講

占狗準備講：wade bosh都叫prime?

係咪要講肉酸？
入隊3-1 come back自己既波會唔會肉酸啲？
姐係如果Curry 16年比人come back完即刻加入騎士
想唔想像到有幾肉酸

15 無ki love輸比 勇
16 有翻ki love就贏73-9勇
17 勇加kd 又贏翻

占迷話我皇唔希罕冠軍，勁過curry kd就夠

我諗今時今日得一夫當關單核先無得比人講肉酸

最好就勇士拆夥 詹士去籃網太陽去提携新星

講你沾蝗唔配做歷史第一人就拎咖哩仔同259出嚟講，班沾狗成日扯第嗰講係咪代表自己都無乜信心？

MJ，渣巴，上古神獸有邊一個輸蝕得過柒沾？
齋計ring嘅super star TD Kobe，2個未轉過隊抱團。kobe係自私籃球但係帶到gasol 挑塞rondo加三巨，當年黃綠大戰幾撚經典？TD14年隊馬刺屈9你沾蝗機仲記唔記得？成隊自己draft自己培養，玩團隊

你沾蝗抱團又唔夠打，自私籃球又贏唔到冠，仲好意思叫做歷史第一人，係啊咖哩仔259擺到明做唔到歷史第一人，夠屈你沾狗機已經好心涼

同啲打份牛工拎緊9k-10k嘅人一樣 呃自己做得開心緊要 賺錢其次

Siu4

抱團咪贏左三冠囉
依家就係講緊勇士點抱都唔夠揪
仲要人自私籃球贏 都癡線

11年輸單核dirk，14年輸馬刺
Mj三連霸，第一次退休之後又三連霸
抱團都無統治力仲好意思攞嗰三冠出嚟J？
你哋班沾狗唔係好自豪自私籃球架咩？
講到今年偷到一場已經係歷史第一人
依家啲標準越降越低，真係人唔笑

唔撚俾打錯字？

講咁撚多 你搵第二個出黎打勇囉
比你放翻11Dirk 14td都屌唔撚住啦

成日如果如果，講埋啲無可能嘅事，你話如果公牛三巨去到今日打唔贏bb龍都得啦
唔講以為湧組咗幾年巨頭，你隻柒沾係熱水嗰時爭氣啲就唔駛你依家護主護得咁辛苦
第一個組巨頭嘅仲記唔記得係邊個？依家知道有幾無癮未？
呀唔係，柒占去熱水組巨頭輸到喊曬口我睇得幾開心

成撚日係到jer9住人沾狗
明明依家勇士一隊獨大幾年先至搞到nba唔撚好睇
講緊係直頭鬥都冇撚得鬥
都話有其他人打得驘勇士我又唔撚驅

屌到啪啪聲好睇過av

湖人自己帶gasol都講得出口，睇過波未 擺到明係搶返黎

沾蝗獨大咗幾多年？
wade加bosh？
irving加love？
curry 淫k donkey green全部自己培養
唔夠人打就話人獨大唔撚好睇？
賤湧真正破壞平衡係簽咗259個刻
但今年第一年咋喎，邊有幾年？
組團呢個風氣邊個帶起？
你睇返上面自己嘅留言真係只係想有人砌低宇宙湧唔係幫沾狗洗底？

其實你識唔識字，係咪沾狗平均年齡都係小學雞

賊喊捉賊

馬龍 披頓果時又係唔係
你又出左世未

迷得沾都知on9啦 小學都唔知畢唔畢到業

curry上唔到top 3啦，但只要keep住唔傷起碼三分呢範地位最高係佢
雖然而家啲新人三分都越射越多

ching今年先睇波？
259上年已經champ撚左啦bo
邊撚個夠湧打咪出黎囉
成撚日都話占士留係東岸 西岸咁多強隊咪又係贏唔撚到湧
同埋打勇狗自己培育果d咪已經贏撚左 係有埋259先唔夠揪
ching咁樣失憶法好難傾落去

勇破壞聯盟平衡
占士又何嘗唔係, 輸波咪又係諗點組團組勁d, 只不過今季失敗左咁解

沾狗今年咪又係組團
只係衰撚左啫

岩既
不過我寧願睇有得打既波好過睇d已經冇撚得打架姐
講真見到cp3傷左都已經知今年又係勇贏

F4組到fail就咪拎出黎鞭啦

想g係咪輸完都要諗下年點樣一個人贏四巨頭先岩ching心水

咪講到勇士無敵 唔講CP3又一次傷出
唔係火箭game 7自殺 勇士已經出左局
個廿幾球三分入到幾粒 甚至當中有幾球係剷籃 佢地已經嬴左
但至少佢地證明到唔係完全無辦法嬴勇

黑暗兵法

上年夠話馬刺有kl可以贏到
但就係次次有機贏既都傷
真係冇撚得贏wo

你話入就一定比你入嫁？

想睇齊腳既綠軍

湧 二姑都傷左啦

走先啦樓主 連登好多勇狗架

唔入既三分當剷藍計分就贏左

見到有咁多正皮都算係開心既

你話咩咪咩 top 1都得啊
講緊佢轉會方面 top 1
三姓家奴

迷沾狗個腦迴路凡人理解唔到

curry kd klay d 3 分入返咪贏唔到囉

屌你係咪以為佢真係球球都鳩射

都唔明猢點解仲出黎攞彩
F4,trade me

勇唔收得佢

啲沾狗真係弱智
二連霸都未成功已經=冇得打 破壞聯盟風氣
咁熱水沾組隊二連霸係咪又唔計？
之前年年組三巨頭直入東岸final又好公平？
而家波都未打完已經棄晒權 仲話自己球迷

點解咁多人唔記得明明占屎今年都有組隊

BINC

你都幾搞笑, 我都可以掉返轉講係咪73勇士輸左唔畀補強, 然後占士年年屈機先啱你心水?
講到尾咪又係唔抵得勇士成功, 占士場下操作咁勁, 咪組5巨頭對抗囉

季初有IT同Rose都幾難話冇勇士咁豪華

但係球隊入面嘅定位 對隊波嚟講 cp3重要好多喎